# idiaz.roncero
v1.0.1

Un portfolio diseñado completamente a mano por y para Ignacio Díaz-Roncero Fraile.

- Instalar las dependencias usando `npm install`.
- Compilar usando `grunt` (o `grunt watch`).